不要低頭 江華會掉下來

咩歌黎 收音機聽到

九五至尊

江華 原名陳木華

娃娃愛天下

??

認真答你 女神

條死肥婆首女神囉

不要低頭 欣宜會掉下來啊

楚漢驕雄 江華會掉下來

擺埋九五至尊李大蝦呀, 西遊記唐三藏呀整首江華之歌有冇得諗